撲你個街睇尖咀越場廣告相見到食開間越南餐廳個老闆阿囡..

100%真人真事
平時日日lunch都喺嗰到食間唔中見佢幫手, 好後生好純講野細細聲怕怕醜醜
廣告相背景係骨場實地應該唔會有假
心郁郁想試又驚試完以後落去食生牛肉河粉面阻阻..

1999

比人盜用假相姐

你憑乜咁講

有睇東張西望就知

知清講邊間 搵次一齊去..

三P...?

在泡泡浴店看到隔壁太太在打工系列

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂
我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視
屌佢老味 on99😡

清講完又蒞水..?

岩岩洗緊樓梳清..

唔好叫咁多雞啦..我考慮埋搵唔搵呢個妹妹之後可能都戒..